中國國務院 : 美國承諾撤關稅 加大豁免科技產品 我方將「考慮」增加美方農產品入口

咁益Chi na?

睇定啲先

講比你聽係咁姐

檯下有其他交易?

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

各有各版本？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊